法國睇咩笑話同膠post都笑唔出

含返

冇用了

以後唔含了

是但

咩

做乜鳩咩事唔開心啊浮狗

牙橙係浮狗忠實fans

我先係

好多

慘

我係佢女朋友

真

愛你

笑左

唔好亂講啦 又唔係真

肥左

肩愛你

花心

似你